大家點睇國安法 法法?

It is the best of times, it is the worst of times.

呼吸有罪 活在港共講句好嬲都入罪

為何憎恨亦是個罪名